{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49109&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주곶자왈거문오름펜션"
    },
    "text": "コムンオルムのすぐ隣に位置するこの宿は、個々のバーベキューとキャンプファイヤーを楽しめる便利な施設を提供しています。 周辺には天女や木こりで有名な場所や茶姫淵、校来自然休養林などがあります。 入室は5時以降で退室時間は22時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ペンション内ではバドミントン、足球、卓球などの運動施設を利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。 朝食および夕食は、当日メニューと金額をご相談の上、お支払いください。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、4名基準で5,000ウォンの追加費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の施設は何を提供していますか？",
            "answer": "個々のバーベキューとキャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "天女や木こりで有名な場所や茶姫淵、校来自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で退室時間は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "バドミントン、足球、卓球などの運動施設が利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食と夕食はどのように注文すればいいですか？",
            "answer": "当日のメニューと金額をご相談の上、注文していただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用には炭とグリルを使用し、4名基準で5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能であり、施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 393
    }
}